揸緊 RANG ROVER EVOQUE既入一入黎

見30令萬有架想買返架二手揸下
想問下易唔易壞？
如果壞，多數壞咩